雲加同費sir係唔係英超史上最偉大嘅領隊？

後者係
前者係足球史上最偉大

係
第一係雲加
第二係費sir
第三係哥狗
第四係摩狗

爺爺真係咩都睇通哂

費sir中風級偉大

最多咪同足總關係夠好

費狗嘅榮譽有一半黑返嚟

雲加一定係第四

廢sir用4424 , 開金手指唔計。

李城雲爺爺呢？

雲加

點睇都係摩狗
星永遠都有種吸引力